飛天南盡快昇天集氣區

中風又好，爆血管又好，腦創傷又好，快撚啲昇天

呀 我要飛往天上 呀 像那天鳥翱翔

起碼訓翻半年醫院先圍到皮

就算醒翻都希望南哥一世癱

最好就暴斃
然後死全家
之後比人18代祖宗墳墓 比人挖曬出黎

Michael Jackson都學唔黎

邊個仲支持黑警 拎撚住張圖 問佢
做咁多陰側野
怕唔怕比天收
生仔冇屎忽

唔好比佢死啊on9
老閪都佢下半世插住喉，講唔到野
但有知覺，又郁唔撚到要訓病床
仲要長命百歲

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

成晚無訓剪起左一條綜合琴晚元朗發生咩事嘅片
包括事件疑似由嶺大校董何君堯及經濟日報石禮泉引起
更加有孕婦受害！
另外亦簡單解釋左警察點樣放起白衫人
希望一朝早可以send比你地親戚朋友睇
因為tvb嘅篇幅同有嘅片真係好少
求大家share出去

仲未撚死呀?

唔阻唔阻，我地一齊繼續集氣

唔好死
植物人 or 頸下癱 就ok

咁易死？
梗係等佢受返三五七年又死唔去先啱數

未呀應該危殆緊快啲一齊集氣啦

ooooooof

爆呀爆呀爆呀